開sem+reg科問題

想問有冇人知hkcc幾時開sem同reg科

星期一

2號開咗啦喎